{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120838",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호수삼계탕"
    },
    "text": "湖参鶏湯 \\n\nソウル永登浦区新吉5洞300-325\\n\n韓国料理 - 鶏/鴨料理、11:00~21:00、名節、64席、ソウル永登浦区新吉洞に位置するサムゲタン専門店「湖サムゲタン」を紹介する。 広々とした内部にすっきりとしたインテリアが施されており、リラックスした雰囲気で食事ができる「湖参鶏湯」、ここの単一メニューとして参鶏湯のみ販売しており、その他はすべて酒類である。 エゴマ粉がたっぷり入ったとろっとしたスープが絶品の湖サムゲタン。 新豊駅周辺でしっかりした滋養をしたいなら、こちらの「湖参鶏湯」に足を運んでみてはいかがでしょうか。",
    "QA": [
        {
            "question": "湖参鶏湯はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "湖参鶏湯は鶏のスープ「参鶏湯」の専門店で、他には酒類の提供もしています。"
        },
        {
            "question": "湖参鶏湯の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "湖参鶏湯の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "湖参鶏湯の場所はどこですか？",
            "answer": "湖参鶏湯はソウル永登浦区新吉5洞300-325に位置しています。"
        },
        {
            "question": "湖参鶏湯の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "湖参鶏湯は広々とした内部にすっきりとしたインテリアが施されており、リラックスした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "湖参鶏湯の名物料理は何ですか？",
            "answer": "湖参鶏湯の名物料理はエゴマ粉がたっぷり入ったとろっとしたスープの参鶏湯です。"
        },
        {
            "question": "湖参鶏湯は何席ありますか？",
            "answer": "湖参鶏湯には64席あります。"
        },
        {
            "question": "湖参鶏湯は何時まで営業していますか？",
            "answer": "湖参鶏湯は21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "湖参鶏湯の周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "湖参鶏湯の周辺には新豊駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "湖参鶏湯はどのような滋養を提供していますか？",
            "answer": "湖参鶏湯はしっかりした滋養を提供しています。"
        },
        {
            "question": "湖参鶏湯はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "湖参鶏湯の距離は詳細な情報が提供されていませんが、ソウル永登浦区新吉洞に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 346
    }
}